PS4有無game係渣的士

有無啲渣車game係玩渣的士

gta5

除左gta5呢 我係想搵啲渣交通工具既遊戲
渣巴士渣的士都可

都想知
留名

Crazy taxi hd

記得前排好興啲揸火車game 睇下風景咁
點解冇晒咁 啲畫質應該好咗好多先係

sleeping dog

ps4定係pc?

電車go

呢類PC多
CRAZY TAXI我覺得好難玩 以前玩DC成日唔夠時間

CRAZY TAXI 人力車

電腦既話有啲咩game係玩呢類
想要真實啲
最好可以用G29玩到

Taxi Simulator
不過D畫面流流地

euro track

呢個有買過黎玩 貨車個感覺麻麻地

omsi2

fake taxi

bus simulator 18

開頭乜都唔識正常楂好難玩，
之後學識晒d加速技同埋熟左地圖就開始上手，
細個就明點解現實d的士狗咁鍾意拒載

大個左係psp玩先知有加速技..

人中 5

人生online